{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159817?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 마루마리프라이빗펜션"
    },
    "text": "洪川江前のペンションでは水上レジャーとカヌー体験が楽しめます。 大明ビバルディパークとエリシアン江村リゾートも近くに位置しており、四季を楽しむことができるペンションで、入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭を要請すれば30,000ウォンで利用できます。 バーベキューの人数は関係なく、客室のテラスで利用でき、幼児基準人数には追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 さらに火鉢台と火鉢用の薪は現地で25,000ウォンで決済でき、プールは毎年6月から10月中旬まで無料でご利用いただけます。 カフェテリアは09時から22時まで利用可能で、駐車場は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような水上レジャーが楽しめますか？",
            "answer": "洪川江前のペンションでは水上レジャーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "大明ビバルディパークとエリシアン江村リゾートが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭を要請すれば30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの人数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューの人数は関係ありません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "火鉢台と火鉢用の薪は利用できますか？",
            "answer": "火鉢台と火鉢用の薪は現地で25,000ウォンで決済できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは毎年6月から10月中旬まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェテリアは09時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車場は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 337
    }
}